想配眼鏡 EGG Zoff Owndays Jins ?

想平平地換副眼鏡
EGG Zoff Owndays Jins 四間邊間好?
EGG我要1.65薄鏡就1300左右
其他三間日本野我未去睇過..但見佢地話一個鍾內就有得攞
想問下咁樣度數準唔準架照計佢唔會有岩哂我度數散光既鏡片架喎..咁快有d驚..定屋村樓下果d幫你check哂再比人磨鏡果d好d?
如果我想配1.65鏡, 幾間邊間平d?

同埋見好多人配名牌日本鏡片..有d咩分別?

都知我多問題左d 先多謝大家解答

輕輕一推

推推

EGG 垃圾

Owndays

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

度數準唔準呀？

覺得佢驗眼都流流地

之前係台灣都係配開JINS 而家香港有JINS所以都係去JINS
散光通常要等多一個禮拜 要配過 好似150度散光以上要等

第一次係jins配
左右眼掉轉咗

夾埋等幾耐

一個禮拜